[1Q題]有咩狗嘅品種係香港獨有？

689

Asso Dog ar ma

Diu too easy, next one please

樓主

中大狗

秒

自膠
唔係香港獨有
琛圳都有

cu engine狗

dc9

999?

警賊

老衲

Shitty Dog

Feel sad for you

全世界都有

港九 多謝各位

共狗

IT狗

China 🇨🇳 Dog
Feel sad for you

後門狗

楼主咁樣嘅深潛狗

不服輸窮三代IT狗

蝗大生質素係咁上下

蝗大狗 feel sad for you